屌，比親中老母發現我啲架生，佢嬲撚到仆街

點算好

做乜唔收好D
我都無同屋企人提過半句

我老豆未知，佢係有暴力傾向加親中

意外野好難講

低質post

係就行動啦 鳩講搏like

你話做生意，低價 入 高價賣，夜晚斬料加餸

屌 我依家好撚老監

咁你不如出左門口先

用囉
你啲架生買返黎唔係擺

如果前線靠你真係死得

由佢嬲

下世小心啲

我驚你老竇打死你

你話出去支持政府咪得
見到啲暴徒就打柒

屌你 我學生黎 打算做保護人羣同對抗

我諗辦法出

香港重要 定 老豆老母 重要！！
你依家要做 就係推你老豆老母出黎比我地鬥！

認左未

理得佢

走囉
搬出去自己住
大時大節比下面食個飯
香港只配香港人

算啦，我今晚會出，到時見